export const decks = [
    {
        name: "React",
        data: [
            {
                question: "O que é JSX?",
                answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript.",
                number: 1,
            },
            {
                question: "O React é ___",
                answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces.",
                number: 2,
            },
            {
                question: "Componentes deve iniciar com ___",
                answer: "letra maiúscula.",
                number: 3,
            },
            {
                question: "Podemos colocar ___ dentro do JSX.",
                answer: "expressões",
                number: 4,
            },
            {
                question: "O ReactDOM nos ajuda ___",
                answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma.",
                number: 5,
            },
            {
                question: "Usamos o npm para ___",
                answer: "gerenciar os pacotes necessários e suas dependências.",
                number: 6,
            },
            {
                question: "Usamos props para ___",
                answer: "passar diferentes informações para componentes.",
                number: 7,
            },
            {
                question: "Usamos estado (state) para ___",
                answer: "dizer para o React quais informações, quando atualizadas, devem renderizar a tela novamente.",
                number: 8,
            }
        ]
    },
    {
        name: "JavaScript",
        data: [
            {
                question: "Qual o papel do JavaScript na construção de um site?",
                answer: "Nos permite criar sites mais interativos, reagindo ao comportamento do usuário.",
                number: 1,
            },
            {
                question: "O que é Árvore DOM?",
                answer: "É a árvore de elementos do HTML representada como objetos no JavaScript.",
                number: 2,
            },
            {
                question: "O que são High-Order functions?",
                answer: "São funções que recebem outras funções como parâmetro.",
                number: 3,
            },
            {
                question: "Qual a melhor maneira de alterar estilos CSS através do JavaScript?",
                answer: "Adicionando ou removendo classes conforme a necessidade.",
                number: 4,
            },
            {
                question: "O que é um evento no JavaScript?",
                answer: "Ações ou ocorrências que acontecem nos elementos acarretadas pelo usuário.",
                number: 5,
            },
            {
                question: "O que são Promises?",
                answer: "Uma variável que guarda uma promessa que depois de um tempo se tornará um valor ou um erro.",
                number: 6,
            },
            {
                question: "Por que usar promises/assincronismo?",
                answer: "Para não travar a execução do código. Se o código não continuasse enquanto a resposta ainda não chegou, o código iria ficar esperando, logo, poderia travar.",
                number: 7,
            },
            {
                question: "Qual a diferença entre 'let' e 'const'?",
                answer: "Variáveis 'let' podem ter o valor redefinido, variáveis const não podem ter o valor redefinido e variáveis const tem o escopo fechado.",
                number: 8,
            },
            {
                question: "Qual o retorno da expressão 'banana' * 3?",
                answer: "NaN. Not A Number, não é um número.",
                number: 9,
            },
            {
                question: "Qual a diferença de requisições GET e POST?",
                answer: "GET para pegar informações e POST para enviar informações.",
                number: 10,
            },
            {
                question: "O que são Status Codes?",
                answer: "Códigos para dar mais informações sobre uma requisição (sucesso/erro de cliente/erro de servidor).",
                number: 11,
            }
        ]
    },
    {
        name: "Fund. da Computação",
        data: [
            {
                question: "Como navegadores acessam sites?",
                answer: "Lendo arquivos HTML do seu computador e requisitando arquivos HTML de servidores.",
                number: 1,
            },
            {
                question: "O que é deploy?",
                answer: "Deixar seu site disponível para acesso na internet.",
                number: 2,
            },
            {
                question: "Qual nome é utilizado para se referir ao servidor local?",
                answer: "localhost",
                number: 3,
            },
            {
                question: "Qual o nome da parte da URL que geralmente vem após 'www'?",
                answer: "Domínio",
                number: 4,
            },
            {
                question: "Qual a principal função dos domínios nas URLs?",
                answer: "Não ter que decorar os endereços IP dos servidores.",
                number: 5,
            },
        ]
    },
    {
        name: "React",
        data: [
            {
                question: "O que é JSX?",
                answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript.",
                number: 1,
            },
            {
                question: "O React é ___",
                answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces.",
                number: 2,
            },
            {
                question: "Componentes deve iniciar com ___",
                answer: "letra maiúscula.",
                number: 3,
            },
            {
                question: "Podemos colocar ___ dentro do JSX.",
                answer: "expressões",
                number: 4,
            },
            {
                question: "O ReactDOM nos ajuda ___",
                answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma.",
                number: 5,
            },
            {
                question: "Usamos o npm para ___",
                answer: "gerenciar os pacotes necessários e suas dependências.",
                number: 6,
            },
            {
                question: "Usamos props para ___",
                answer: "passar diferentes informações para componentes.",
                number: 7,
            },
            {
                question: "Usamos estado (state) para ___",
                answer: "dizer para o React quais informações, quando atualizadas, devem renderizar a tela novamente.",
                number: 8,
            }
        ]
    },
]
